球壇羅志詳係邊個？ 傑斯？

我記得傑斯件弟婦好撚痴，爆左出來重以為傑斯會同佢一齊
同蝴蝶姐姐一樣死心塌地

港父喺波台開po無人理

波台智商高唔能show佢啦

N Ben

響波台埋沒父哥呢位人才

用埋反獌標題都無人show佢
廢撚到

佢用泥沙埋沒幾多人你又知唔知

泰利

N賓X左幾多 港父就埋左幾多

伊卡迪

有冇諗過係曼聯問題？
依隊垃圾波 大家唔想理？

我幫你地帶一點點人氣

陳七

咁keep住理呢隊垃圾波嘅你咪好撚低賤

反曼之路難行 不是第一日
佢跌落英冠我都會跟住反

Neymar

尼馬係Johnny Depp

淪落到要自己推post

幫你推一下啦，唉

父哥唔洗你幫 x你都仲得

講到得我會自推咁